枯梗被捕同事，仲未搵到，黑警話查無此人!

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

無人推既屌

Push

Push arrrrr

推

push

pppp

都戇撚鳩
屌你老母重犯咩
又話冇人又話唔比見
大陸咁撚樣

Pppp

推
屌你老母死黑曱

推啊

屌驚佢有生命危險

推比番D手足我地

死曱甴 放人阿！！

pis

推，唔可以被失蹤！

立即放人

記者朋友

推 港警又想打死人

好撚狗班黑警

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

Push 黑警死全家
手足呀 要撐住

CLS

一定要無事

一定要搵到為止！！！

Pish

打死人被消失！

屌啊 老細都話比狗捉左

推！

邊有得話消失就消失 有閉路電視影撚住係間鋪頭度比狗拉左？

咩料呀 去左邊 而家真係無法治
去邊都唔俾知

警甴真係賤到仆街

應該係衰過大 6

Dklm

仲痕食客都有被拉, 好似都係話阻差

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

睇到啲唔應該睇到嘅野？
唔好被消失啊

話冇呢個人即係想殺死佢？

快啲死全家啦屌
成班冚家剷嚟

屌，做埋黎的小動作

Diu

屌 廚房佬又係咁

廚房佬搵番未

屌 玩野呀

仆你個街 冇此人 冇你老母

今日冇活動?

擺左上網先，段片好快被消失

根本行緊大陸個套！

嘩屌
希望有人影到

Cls
會唔會又帶左去上水/粉嶺果啲地方

pish

黑警恐嚇桔梗會帶人搞佢地間鋪

放人啊

推呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

推
死黑警

推
唔好俾佢被消失

推！！

哇屌

癡線

唔可以被消失

再推

出晒新聞仲查無此人

推推推 手足黎架！ 訓醒快推po 要比壓力呀

黑警死全家

警甴放人

popo strategy
1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

推！！！

721
811
831
101
1111

唔記得了

有道理

推呀屌！

dklm

枯梗嘅人就係我地嘅人

佢少條頭髮都要入魔警

pushhh

721

屌

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

離晒譜

被補嗰個員工會唔會因為見到手足點跌先比狗拉

死黑警

Cls

Pushhhh

推爆佢 唔好被消失

Pushhhhh

大陸咩

有幾個可能

1. 佢唔係嗰個警署
2. 佢未登記(班狗唔登記落簿)
3. 可能放左

死黑警仲衰過黑社會
快啲落地獄

人就你拉唔好同我講查無此人

13:41 更新咗話已見律師，求置頂

Dnlm

警謊

又點呀成班垃圾

桔梗fb 13:41更新：同事已接見律師

俾你帶走之後就無此人
同綁架有乜分別

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

Mon po狗見敗露

馬上放律師入去

望咩望 話你啊 mon po狗 狗夠忠誠勇毅啊

D黑狗而家無法無天

個個睇到，仲扮野

破壞法治

冇此人 好撚恐怖

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

PUSH!

不能被消失

推！ 手足唔係condom ！

ok已置頂
大家可以推返其他post

13:41 桔梗FB更新咗話已見律師
大家可以推返其他post

p

tui

不能被消失，推

睇置頂

放人

幫推

推！
一定唔可以被消失！

黑狗又想殺人滅口

咁你公佈佢姓名
有名有姓
有相
黑警想令佢消失
how dare you

Ig update話聯絡到啦

推呀屌

新屋嶺仲係咪用緊？

up

推上國際，香港已經同新疆一樣
全球撤資，我要攬炒

記者都消失

痴線